控訴教師展示先知漫畫 法國女生承認說謊

【Now新聞台】法國教師帕蒂去年被當街斬首死亡案轟動一時，事件激化法國人針對穆斯林的排外情緒，繼而掀起伊斯蘭國家連串反法國示威，軒然大波原來皆因一個謊言而起。

英國《衛報》報道，投訴帕蒂在課堂展示諷刺先知穆罕默德漫畫，令帕蒂招徠殺身之禍的13歲穆斯林女生承認說了謊。她根本沒見到帕蒂展示漫畫，因為她連涉事課堂都沒上。

帕蒂去年十月中於任教的學校附近，被車臣男子阿卜杜拉斬首，兇徒其後被警方擊斃。調查已經確認阿卜杜拉是受到帕蒂一位學生家長的投訴影響，而動殺機。

這名女生向父親控訴，帕蒂不但在課堂展示描繪先知穆罕默德赤裸的漫畫，在展示之前更要求穆斯林學生離開課室，她不滿提出反對，換來被勒令停課兩天。

父親得悉事件後大動肝火，向校方和警方指控帕蒂向學生展示色情物品，又在社交平台號召穆斯林向學校施壓，要求取消帕蒂教席，獲一呼百應，包括阿卜杜拉，結果釀成悲劇。

在後續的調查，女生一直堅持自己的說法，直至早前警方從其他同學口供，得悉帕蒂當日其實沒有要求穆斯林學生離開課室。他只是提醒若學生覺得被冒犯可以合上眼，或者暫時離開課室一會兒，不要看相關漫畫，同學更供稱事發時這位女生根本沒有上課。

警方告訴女生這些口供內容後，女生承認說了謊，真相是她早就因為經常曠課而被罰停課，她怕被父親知道，所以編了故事出來。

女孩被控誹謗，但代表律師希望不要將命案歸咎到女孩身上，說雖然她說了謊，但事件始終是她父親過火的反應釀成。

女孩被控誹謗，但代表律師希望不要將命案歸咎到女孩身上，說雖然她說了謊，但事件始終是她父親過火的反應釀成。

回撚幾時賠返條命畀人

原來背後有故事

希望個女仔內疚自殺🙏🏻

成件事都癡撚線

It's time to hunt Muslims

死得不明不白
果條臭雞快撚啲自殺啦

Cls

臭雞就係賤

呢d仆街一定唔會

你俾左膠批鬥死佢都未死

她只是個孩子

the hunt現實版

自殺違反伊斯蘭教義

逃學同講大話唔會

President Emmanuel Macron later presented the teacher's family with the nation's highest honour, the Légion d'honneur.

條賤女人有冇圖
呢類人渣應該先殺後姦

穆斯林+女人+細路
差lgbtq就係完美生物

穆斯林真係毒瘤

一早應該要查到佢有冇上堂啦下話

What a joke

伊斯蘭聖戰人仕要道歉啦，唔係十字軍岀動唔怪得人

他還是個孩子啊

垃圾伊斯蘭 污染法國
幾時先有十字軍

律師都咁諗嘢
cls
就係13歲都可以咁樣屈個老師
害咗條人命先更抵死
仲未計背後一連串宗教情緒同埋民族關係破裂

不嬲女人講乜就信咗先，再加上一個阿拉上身既老豆，光加熱就等於火。

無一隻伊畜係無辜

她只是個小孩

趕尻佢返中東啦屌

呢條臭西先係應該出國家安全法重判的人
而唔係異見人士

香港班左膠KOL一定扮盲唔出聲

尊重下人地斬首文化同講大話文化 ok ?

咁拉佢老豆

睇過套戲
阿sir 比女學生掘非禮
事後證明阿sir無做
但佢身邊既人都當佢變態佬
一句說話毀人一生

條女點解可以咁仆街
揹住條命債過埋下半世啦

如果係男童可能判咗死刑

左膠害人、唔會得一個

找數唔該

回加女， 一定唔會咁做

唔緊要，咪老豆孭飛囉

令到成個國家嘅人民憎恨一整個外族
呢個責任點負擔得起

陳同佳都未死啦

女人metoo回教版

撚到人哋命都冇撚埋

#trustwomen

細路囡點會講大話

律師先要咁諗，要為當事人辯護，唔可以放個人情感

古時要殊九族

The Hunt

不過法國呢個老師就直頭死埋

集氣不過回豬咁撚厚面皮住人地國家仲要求尊重番自己 應該唔會自殺架啦

咁同佢阿班嗰啲都係細路啦 成班話佢冇上堂有幾難問

唔洗睇戲啦
麗瑤咪就係囉

一定要告到佢坐監！

csl

今時今日班大愛左膠
呸

呢個地球真係得中共先食得住d回豬

可能其他同學驚講真話就俾人當街斬頭

呢家鞭嚟有乜用你搞分化

係，穆斯林仲惡過狗
陳浩南都唔敢深夜去深水埗

攞去浸豬油啦

咁告佢老豆教唆他人謀殺啦

當然係長命百歲百病纏身先公道

無咗件事啦, 大家淨係會記得開頭ME TOO

呢套要推薦俾呂麗瑤睇

伊斯蘭 支那人 黑鬼

一家人最緊要齊齊整整.jpg

屌，落地獄啦你

之前都有個美國肥婆屈一個幫佢整車嘅陌生男人非禮佢，結果個男人工又無埋老婆又無埋，差D仲坐埋監好彩鄰居有CCTV證實冤枉，但個肥婆唔講點解要屈人

佢係咪效仿陳同佳

成日曠課
驚畀人踢出校
講大話呃老豆
老豆向其他穆斯林投訴
搞到老師畀人斬死
法國反穆斯林情緒升溫
伊斯蘭聖戰士襲擊法國
法國右翼大穫全勝
瑪琳勒龐當選總統
法國加入新一輪反恐戰爭
...
WW3

咁就兩條人命...

幾時陪返條命俾人？

害撚左一條人命

搵籍口唔返學害死人

你咪再講喇，人地話無罪唔等於無做的

屌個賤女仔唔使指意有得正常咁過下半世

如果係講呢單的話，係澳洲

個女仔應該condom嚟。

一句metoo害唔少人

漏咗blm

成件事真係痴線，個老師因為呢個大話死咗，法國同土耳其因為呢個大話交惡，回教差啲因為呢個大話同西方國家打杖

強國攪鳩佢地又唔見咁大反應

夠唔夠我地佳哥勁

穆斯林自助餐

女人係唔會誣捏人㗎

啲好撚蠱惑嘅女人匿埋喺廁所成功諗到點樣殺男人

唔夠，因為人哋冇一個國家因此滅亡走入死路

自爆就有可能